[扮工動物園] 完了吧如無意外之星期一

btw早

你班冗員

咁多位早晨

早

早西!

杯

早媽

要教新同事做野, 效率仲低左

早~
要train新人，結果都係要O

今日咁早嘅？

Joson

今朝6點幾醒左
我好耐無試過咁早翻到公司

好有讀U feel 呀

唔會放工先train

好搞笑！

o camp 食女camp

都係煎蛋黃兒

早媽點食女

蛋好味吖

食不到的組女是臭的

早啊

毒L未去過o camp

毒L 未讀過大學

少年你太年輕了

用蛋黃兒造嘅菜式千變萬化~~

lunch time 上嚟say 個 hi

幾點先放工

我都鍾意食蛋

朝9晚6 食1點，所以一完lunch 就離放工不遠了